以後都遍地開花，先叫真正嘅遍地開花

今次十一遍地開花嘅威力
相信大家都感受到

1.可以分薄警力
拉近同狗嘅差距
方便打狗

2.影響範圍極廣泛
可以針對所有中資
建制議員
破壞佢地所有嘅商舖,辦事處

3.減少體力勞動
唔洗次次出港島
留翻喺自己果區
而且熟悉地形
方便撤退

最重要一點
4.營造革命氣氛
今次真係感受到有種戰爭嘅感覺
全港都起義
已經唔似以前咁樣
遊行已經開始進化成為真正嘅革命

今次唔同嘅係
警察有開真槍
即係證明我地已經逼警察上絕路
佢地已經無招好出
所以我地個心態要有所改變
「唔係佢地死，就係我地亡」
革命首要條件
就係all in
士兵上得戰場，就要做最壞打算
當全部人有呢個心態
就會做到幾萬人衝上前打狗
唔再退縮

我地要明白
民眾鬥民眾
係必經階段
只要瓦解警隊
政府，就可以收皮
政府從來都只係紙老虎
淨係識譴責
有乜撚野用？
對準政權
就必須先毀警隊

不過今次有好多人被捕
be water當然重要
但更重要嘅係「打狗救人」
今日每區警力已經好少
我地要養成「打狗救人」嘅習慣
幾十人湧上去
先可以救到手足
減少被捕人數

最後
手足們
請保持憎恨
呢個係我地嘅原動力
我地唔單只要打狗
我地仲要佢地死！
要佢地萬劫不復！
生生世世都唔會原諒佢地！
明戰,暗戰全面啟動！
十八區，全港起義！
我地要贏翻屬於我地嘅香港！
要以最高級別形式送別犧牲咗嘅手足！
願榮光，歸於，香港！

遍地開花

個個禮拜都開佢老母花

推

要新口號！
打狗救人
遍地開花

講得好岩, 真革命
ALL IN 先有勇氣!
當黑警呢一層紙老虎打穿左之後
成個情況會好轉

解放軍入黎就返屋企
到時係國際層面既戰爭

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

自由之花 華麗盛放